唔敢俾屋企人知我岩岩輸哂全家辛苦儲落既首期...

本身想一場就由首期變full pay
聽朝俾驚喜屋企人
而家點算

叫黑哥出多場心水, 一野full pay 3層都得

無圖你話你老豆係李嘉誠都得

你個衰仔睇左我個貼士贏唔少啦?

樓主有冇留返小小錢植髮

即系幾多錢

本身諗左贏左就有多餘錢整...

聽到好想咸

你知唔知馬會比錢有上限？
賠率保守估計20倍。
你買到成份首期的金額？
你層樓係西安買？

跳啦
香港太多人
蠢人快撚D死

你唔係買得一張飛咁少牙馬

好醒牙，學到野了

我以為我已經夠傻仔...但原來低處未算低

話明中硬
真係有傻仔買一條飛咁少

個筆首期咪就係佢D植髮錢

而家財髮兩失

唔好再賭啦巴打 十賭九輸呀

浪子回頭金不換呀

佢買狗屋ja ma
點會meet 到上限

幾多錢呀

冇錢唔緊要
最緊要有頭髮

佢2樣都無

50蚊都做到首期？

一個戶口一日最多買50萬，就咁現金買張飛中左派唔過500萬就得。過左咪分開買幾張。你要買1000萬馬會都受啦

樓主需要援助可以搵我